呢度有無ching 真係炒股炒到發達?

由你開始玩stock 開始到而加
係win or lose? 贏輸幾多

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

贏過差唔多2球 又輸番百幾

一個零和遊戲
50個人贏
50個人輸
睇你做化

玩牛熊

你錯. 可以10個人嬴哂90個人既錢

90個人贏
10個人輸

因為90個人分別輸1蚊
10個人分別贏9蚊

你計錯數

我柒左

Ching 可能唔適合炒股

十幾年前all in騰訊唔記得放果d咪發達囉

做到財務自由囉。

發達睇你點睇

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

炒股炒到破產

媽咪麵

正面D